有無人覺得ig影社運相班人好偽善

自己本身有follow幾個ig影社運相影得幾靚既account, 最近見佢地啲story, 個個都話自己最心痛係見住手足被人拉自己乜都做唔到。我心諗如果您真係心痛不如放低您部相機諗下有咩方法幫下手？

我真心欣賞有啲係真記者，有時望返佢地影既相可以喚醒下自己。但有啲出黎影相for fun既，唔該收返埋部相機，唔好一邊話心痛一邊係到剩係識禁快門影相，望到你地咁我覺得好噁心同偽善。仲有依加每次出黎都記者多過手足，不如收埋部機換件衫換個角色？

Sorry for 1999

利申，自己好鐘意影相，但從不帶相機去發夢。

(借位thx) 請各位開發新戰線 : Youtube
目的: 利用youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 應對中共KOL 100 計劃

黃絲channel→ Like, Comment, Watch, Subscribe, Share
藍絲channel→ Dislike, Report“spam, misleading”, 不感興趣/不推薦這頻道, 入去即時停播(不計view), No comment(免增熱度)
進一步措施 : 利用家中長輩AC 進行以上動作, 提高黃Channel在其年齡層的曝光度

【中共最新滲透計劃 : KOL 100】

呢個社會總要有唔同嘅人扮演唔同嘅角色

利申：佢啲相好靚